★J慧中時間又到了！(160)

老貓rip

牙中

老貓RIP

小學宗教科教科書: 天父 感謝你讓我成為中國人 我要好好咁愛呢個民族

老貓你有冇感恩能夠成為中國人

老貓愛国愛党

要買樓呀

牙中買樓 is good idea

老貓 see see財經台連登仔，根本大把人有1、2球cash，U不願面對only

二百萬現金如何部署？

老貓不願面對，IT is best

全能既IT人,大家覺得呢條女靚唔靚?

no her

老貓點解你80年代已出身

都做唔到階級上升?

太蛇王

u see see $4000果班人

老貓原來係中國人黎

U去CC台，但汽車台，財經台，房屋台同潮流台根本冇人care 4000

確認咗

同你一樣 爛賭 爛滾 不思進取 吸毒 新移民
你老實D答下4獸中左邊樣

What about yourself

hkg+ 收$8

whatsapp $8

大把Lihkg仔話割蓆

連登仔好多80年代都未出世啦

邊有老貓咁老

老人only

老貓請回應
過左30年你做過D咩

老貓點解唔可以大方承認自己懶惰所以poor?

香港有三百萬老人

老貓 pls reply

老貓點睇之前愛民邨鼠患嚴重, 有戊型肝炎
鼠+蝙蝠病毒會唔會有變異效果?

老貓d記憶有冇返晒黎

老千股1953爆了

老貓點睇

老貓都係會周圍搵腳

不認糧食危機卻下令五年內只種糧 中共強砍樹逼農民種糧食

老貓最like 共產主義，結果大陸農民都只係slave

please reply immediately

老貓有冇反省過
點解你過去30年都一事無成

老貓未來30年都係一事無成

佢邊度仲有30年命

【速報】自民党新総裁に菅官房長官を選出 安倍首相の後任 あさって首相に就任へ（NHKニュース）

老貓唔敢答

點解141HK D雞蟲可以影哂相咁癲

老貓請post你影左咩相

老貓睇緊TVB?

似

#4968 4969 一齊做DNA檢測
喺屯門官立中學採樣
平時會去鄉事會路「都城茶餐聽」

vicf rip

庾live

PHOTO

老貓只出bus圖

Live post內

Lm

支軍真面目 被大日本踢爆

幪面超人rx 神預言

屯門友愛商場都城餐廳疑爆疫 至少3人食早餐後中招 港增14確診

老貓點睇＃2？連唔識你既人都知你call開邊個

屯門

is vicf

老貓點睇

檔嘢係咪郭學年

no feet

你兜友連偷圖都懶 你仲有d咩生存價值？

其實老貓日日 stay home

唔會悶既咩

none

你每日都禁懶㗎啦

老貓08年見到中國奧運時worked hard

貓兄

pls answer

老貓 全世都係懶惰日

代答好撚悶，想搵份freelance 做下

老貓 你做人仲有咩意義

老貓雖然 stay home，不過都有做5毛搵錢
只係老貓科技清佢袋

奸有奸輸

無咩，家下環境好差, 要人既都忙到pk

production

量唔多都ok, 量大壓死晒d錢

老貓有冇睇花木蘭？DL完真係好on9, 原全係洗腦宣傳共產黨既戲黎

u must love it

冇㗎
志在做條數出嚟問銀行攞貸款嗰啲
錢就難賺

家下拎貸款唔係鬆好多？早幾個月前大貓send sms黎無啦啦講批我5球

Tuen Mun

茶餐廳到下午仍有營業，有員工指中午收到當局通知，不過會營業至晚上，周二開始才停業，但指不擔心受感染，因為所有員工已在普及檢測中得到陰性結果

請停止狙擊屯門區

Why u 狙擊屯門

可能比屯公娜娜cheat 太多錢

恨屋及烏

never go there

yes

老貓love bus

老貓有無watch反黑路人甲?

ttb is blue

【習權統治】新浪微博、豆瓣、抖音等平台 被指誘導未成年人無底線追星

老貓你好彩，我哋一個二個都成年，唔係J慧中post 都

Same as u

連登被指導成年人無綫追星

老貓送中soon

kill 老貓

祭天

菅義偉：this 支那老貓成日扮日本種，need die

老貓，周庭新片

似

支鬼冒充日本人，need kill

學yau b咁sale潤膚product

so many hkepc ppl use 華為wifi 6 router

周庭新一代女神，某G outdated 啦

Same as u, everything貪平

hkepc 廢中貪平，遲早似U咁送中

牙石 is good

遲早送中

老貓，發達機會嚟喇

日本新首相菅義偉接手，第一件事就係kill all 冒充大日本帝國子民嘅支鬼，托隻貓出嚟係強力暗示

某User_最好收手，唔係嘅話，「陳啟泰劈支那人」.gif 出場

土瓜灣 141 利賓納

u 暗示her?

coffee分身？

係你先亂認自己係日本人，而個user 有條金魚屎

你屈係周庭的話，只怕追擊你嘅人數會幾何級數錦上升

Me 未成年

邊條支鬼假扮日本人，你知我知單眼佬都知

yau g is not b

X2

點睇呢排股市悶到嘔

港股23000~26000呢個range都好耐，台灣同美股都創咗新高，睇唔到港股仲有咩嘢利好因素上升

買股票都塔，真係搵鬼玩

去price dot com睇吓router價錢，佢老味仲升咗，之前價格落到950蚊嘅牙石 RT-AX56U，家陣間間都1049,仲貴過我5月時買

唔係好識睇

反而人仔呢排髙水

唔知係咪好多支金流返入去呢

諗緊買呢個旅行router 幾好，駁個usb SSD harddisk，可以當簡單NAS咁用，香港唔知有冇得賣？如果支援埋LTE sim card 更好

轉場美股都年幾，冇留意。美股深度好好多，而且可以通過ETF投資其他國家股市，可以選擇嘅較多

《人民日報》展現中共戰機90度高難度爬升 被發現是遙控飛機

老貓點睇909 IPO

4獸有好多個Coffee

又12點都未見人

later

買樓

新盤一堆人

po：違反599

全場送中（有蓋、vicf)

.............

屯門

萬年如一日

老貓點睇今日落雨？

老貓點睇遲下黃絲走晒 得返你班藍絲係HK

又詐諦貼巴士圖

many hkepc淘寶 華為

they say pccw機房都用

老貓想貼巴士圖, 實係搵啲嘢講，完全冇關嘅

總之就算講黑洞，老貓都要貼架bus, 巴膠改不了屌死氣喉

夜期失禁

全民老綜+公屋

老貓每日幻想自己會變成嘅最終形態

佢哋話d on9以為經過自己router後，就直接落海底電纜，完全唔知有isp機房呢樣野

邊個 pay tax

真。老貓再世_ = bus + 老貓

老貓化身貓巴士

再好似啲蝸牛咁fuck himself

is U

內循環

交租--》政府--〉老綜--》交租......

打工換宿，老貓做slave

x2

router 記錄低LAN 嘅MAC address上傳支那

是邊三獸?

用二手機，拉上一手嗰位

（通常第一手肯定有登記第一年免費保養）

老貓有冇食過catgirl？

老貓 J 開欣宜

似，當年仲有 J小美麗

iPhone/iPad/電腦 -> 屎為router(MAC address記錄低）-> ISP機房 + 港共&支共黑狗數據庫 -> target website

老貓die soon

根本全屯門 full of呢類人，爆硬

大陸有打機陪練員，老貓連小美麗都 J得落，有冇諗住做陪 J員？

發達靠依鋪！

u use鬼佬router，pccw都可以log低mac address

香港一早有，佐敦福樂大廈happy cyber

你去開？g worm confirmed

happy cyber仲好，適合唔玩交配人士幫襯

我嗰陣花靚去玩

條女仲約我去海洋公園

打 J ONLY

老貓終於都認有 J小美麗

當年mad-cat 成日在forum推介

仲貴過買router, 傻的嗎？

可以摸格勒底、腳板底

類似咁玩

don't believe

is U

懷疑mad cat就係老貓分身 ac

老貓點睇美國對香港發出旅遊警示

打 j 係咪加3嚿?

人地以為佢拎三舊, 但佢拎架巴士模型出黎

no ppl come

rent price狂drop

到時咪poor die first

四獸會對何文田發出旅遊警示

另議

只包 touch body

老貓貪平買咗屎為呢部，所以成日搵epc 班廢中廢老壯膽

家吓唯有呃自己

老貓點睇

★保就業計劃第二期｜周日截止申請 消息：滙豐銀行續不參與

請尊重 COFFEE兄

老貓睇 feet fetish 網站紀錄已送中，老貓effect 妨害風化，kill soon

they 推介this

冇6 只要$99

why華為仲有零件？

Apple 除咗ipad pro外，全線ipad仲係wifi 5

執

用chase、bank of america

老貓點睇

葵翠邨 公屋租金 大型私樓屋苑享受

咪即係上面嗰部

資料送中， 不了

老貓EFFECT

iPhone SE 2 WiFi 6, fast dot com最高紀錄download 790 Mbps, upload 730Mbps

一般660~730 牙石 AX56U

4獸平時有冇train下自己忍受酷刑能力

[慎入] [有圖] 好有可能12個送中手足就係遭受緊呢啲酷刑

最需要wifi6 係ipad，唔係iphone

說好的取代pc呢

apple

me iPad pro 2018 download都600~630 Mbps

no watch

根本住香港邊度都會送中

出iPhone 12, 諗住trade 咗部XR , 保安重要，實體雙sim就good

U first

螺洲

點解你唔信特區政府會保護U

老貓有冇諗過上山霸地搭木屋住？

trade左之後，你個mac address會俾下一手不知名人士用，佢一送中，國安check mac address就會catch u

根本trade in 極危險

冇人對住資料有興趣

YOU 電擊 SOON

好治愚已犯國安法

支安：你必須坦白招認

vicf：我乜都唔知，部機已trade ,not me

支安：萬刑齊發

rip......

trade in

2019之前仲safe

2019後，super danger

老貓都傻傻哋，趁舊電話值啲錢嗱嗱聲trade 啦，擺得耐唔收㖭呀

iPhone 7 trade 到8舊水換部se2 ,2千零搞掂幾好呀

nothing happen, me 今年trade in iPhone 7

條友話部iPhone 7個鏡頭老化，本嚟trade 到1000嘅

如果gphone剛巧買你部二手機做嘢，ofca會追蹤mac address

經Apple 登記 找到原機主人就係vicf，當你係gphone審問

支安：gphone，你以為易容就可以逃嗎？

vicf：我不是gphone

剝皮

rip

coming soon

畀公安都唔畀你啦

點解你咁believe Government

why no me＆巨乳

收機佬 係支安扮的

die soon

(睇昭和rider，都知敵方love扮鬼扮馬）

is your duty

why你咁清楚？
u 100％熟客

全穴通公屋， it's u

老貓會唔會 J送支齡？

YES

HE love 藍絲

你係咪on9
你都冇船
有船更加可以捉你偷渡

老貓 =

仲話冇 J 送支齡

老貓會唔會應徵做女裝鞋店銷售員?

老貓你高峰期有無試過1日驗2次DNA？ 為左拎免費口罩你可以去到幾盡？

只請女

好似 曹宏威發射 光子力熱線jpg

超滿足

點睇呢類性別歧視?

you are very evil

林鄭月娥：相信日後採取強制檢測計劃時 市民不會再有不安

老貓你有冇諗過自己DNA係出世前已經俾支那實驗室改造過？

老貓點睇online 上堂

it means上堂=on9=

增4宗確診全部屬外地輸入 不設疫情記者會

no庾 today

老貓really

啱啱先越境捉人

老貓： 船長去螺州
船長： 好

......行船途中，向支境方向駛去

老貓：船長有冇搞錯方向？google map 唔係指呢邊
船長：冇錯，去緊廣東省螺州支安分局，三色貓冇講U聽咩？

老貓：

四獸應該要對何文田、紅磡地區發旅遊警示，because 老貓為咗有庾睇，今日會出去播毒

連柒婆底褲口罩佢都戴

有睇昭和rider都知

共安一定會假扮成船家

估唔到而家男人都做到ptgf

老貓新財路

老貓撈IT時係咁

沒再申請保就業僱主被指或將結業 林鄭月娥稱言之尚早

政府下午公布第三輪防疫抗疫基金內容。行政長官林鄭月娥表示，星期日已截止的保就業計劃第二期申請，涵蓋的工資補貼至今年11月底，收到的申請數目有15萬8千多宗，比第一期少約6%；第一輪計劃獲批申請的僱主有15萬145名，當中有7200多名僱主沒有申請第二期保就業計劃。林鄭月娥說，外界可能悲觀認為，這些無申請的僱主可能要結業，她認為言之過早。她說，未掌握這7200名僱主的規模。她已要求負責部門加快審批申請，以便讓工資補貼盡早到手，以及政府更好掌握受疫情影響的經濟及就業情況。她又說，防疫抗疫基金第一及第二輪項目大部分工作已順利展開，部分項目不會隨申請完結已不存在。

呢頭講嗰頭老貓已經被送中，支安真係快手快腳

酷刑中

rambo list.jpg

老貓請回應

會假扮開售新樓盤

一入示範單位，即lock，成屋人送中

零成本點會唔申請，肯定裁硬

租金成本先最高，保員工都無用

dont believe

業主 is safe

toilet?

香討女：教大家選高質男人，侍應、地盤、司機基層男同畜牲冇分別

老貓are u畜牲？

u hack

all g

d女老咗走樣 可否退貨

U said b4

U love 老閪殼，everybody knows

每次柒婆扑咪直播，老貓必定上水，是巧合嗎？

過幾日得閒又好天，go深水埗買個藍牙喇叭仔，個Sony XB-01嚿電似乎壞壞哋，換個JBL Go2，唔使2嚿水

老貓到時搵U飲下午茶？Deal?

佢need

刻意嘅

老貓最支持林鄭

老貓我請u去半島吃飯OK？送多套西裝俾U入場唔失禮人

我哋對老貓咁好，佢都唔感恩

coffee呢？

also disappear

老貓請回應，唔好咁冇禮貌

老貓應該有 J 林鄭

100%

老貓日日話樓價drop to zero，但房屋台日日gogogo, 同一個連登，呢個post係咪平衡時空？

老貓有冇想過，巴士離開總站，是站長的要求，還是乘客的不挽留？

they are政府打手

政府話 提供一筆過嘅 性資助

佢哋又冇食老綜，唔使做打手

上堂可以𥄫女同學

老貓：no feet

street=danger

老貓very evil

極速no problem

好似U buy 蓮蓉包一樣

地鐵扑一次

SSP 街頭扑一次

back home地鐵再扑一次

加送TG

房屋台話cc台d人做謠，冇呢d事發生過

Online no feet no ball
On99咁仲要收足錢

online 一定冇feet

Only 素顏+ t裇look watch

請停止狙擊房屋台手足

2盒thanks! ：公屋仔「無交往價值、將來和希望 」

（有圖）大婆反擊戰、天水圍支那雞俾人貼Banner

老貓 is that u?

why牙中經常有突然 震一震 表情

自從冇咗 左右紅藍綠後，都幾難搵到d 坐喺度show腳節目

U means u with 淋奠

this

老貓點睇

有冇腳膠J過呢個YOUTUBE CHANNEL

老貓依家應該J到虛脫

2盒thanks! ：公屋仔「無交往價值、將來和希望 」

老貓作為公屋界kol 有咩回應？

巨乳 YOUTUBE channel

好撚煩呀你

涉煽惑他人破壞電視台設備 警拘25歲TVB員工

yau b come

same語氣

must be u

day day on bus

老貓睇緊tbb, fact check

老貓點睇我年薪過左90萬

蓋清

老貓

rich

老貓點睇將來老綜發放模式

佢兩個都30歲

老貓點睇《扯旗易得道》搞埋移民投資顧問生意？

老貓啱啱有冇睇tbb

佢每日睇6粒鐘係基本

個咸濕醫生仲唔係影射老貓，借啲依摸人對腳

TVB股價急跌逾8% 創28年新低

唔知幾時推啲藝人出嚟做嚟拓股價

搵錢姐

做g

老貓:

呢堆巴膠當中，必有一個係老貓，要細心研究

發覺要有多土地確診 庾先會出現

老貓點睇蓋清越狙擊你越rich?

真。

狙擊老貓，可以發家致富

ur company?

應該係因為老貓太evil

我哋公司唔請巴膠做嘢，成日掛住死氣喉，都唔係搵食嘅

老貓點解你咁like bus

老貓點睇我下個月加人工

老貓點睇me又喺Amazon US買嘢？支持美帝

老貓點睇呢對腳

成日特價
又有免運費

老貓今日都買咗蓮蓉bell，去咗公廁拎廁紙，順便播毒，等多啲本土 case 有得見 dr. yu

老貓成日嗌 drop to zero，煽惑他人拋售股票，擾亂市場秩序，送中 soon

[推到完場] Apple Event 2020 蘋果發佈會

你有錢買APPLE咩

bug bug............

one more bug...........

SE2

老貓，你果一萬銀洗咗幾多

老彤貓幾時去財經台開POST :
我有2粒睪丸, 人生要如何步署?

64 GB

老貓除咗tbb播廣告上水負皮我哋，其他時間都係睇tbb

not linda

呢份工啱唔啱老貓你

不過可以 printscreen喎

【武漢肺炎】屯門 11 歲小學生初步確診 校方暫緩恢復面授課堂安排

老貓聽日又有得J

4 mon soon

老貓點睇iPad Air 2020? mon大咗，CPU快咗，touchid 喎

iPad Pro 2018 11” 256GB WiFi 版想trade 咗佢換部iPad Air 2020 64GB LTE版，因為只用咗20GB，純粹娛樂用途，用唔到咁多GB

睇CPU 5nm 製程慳電好多，mon 差唔多大，有LTE可以買太空咭拎出街用，家陣太空咭GB數多價錢平

唔知trade 到幾錢？

我鍾意用pad多，air係床道無咁方便

出去睇吓真身試試手感再決定

SONY 幾年前已經用緊側面開機制做指紋解鎖

老貓點睇連仔都覆呢個POST

APPLE AIR真係劏水魚

apple今年未出新野唔太意外，台灣3,4間組裝廠搬緊，無返1年半載都出唔返旗艦品，留得1間支那廠for支境生意

粒CPU慳電咗快咗嘅，不過係台積電好嘢啫，同生果技術突破冇乜關係

有WiFi 6，機嘅volume就搵笨柒，64GB我夠用但肯定好多人唔夠嘅，4799確實貴咗啲,3899就合理

#9

證明連仔可能都mon住呢個post, 隨時bam鳩老貓冇偈傾

APPLE正仆街 最平果部神器CPU今次落後2代 之前都係一次左右

神器我有部2017版，CEO拎嚟煲劇仲未壞 係幾抵，2千零蚊純粹娛樂唔打機夠用

而家會彈APP 唔夠力推

以我用電子產品習慣，真係做嘢就買呢部ChromeBook, 2合1兩用，Full version Chrome browser, 就算唔另裝linux 雙boot, 佢有仿真Linux終端機，可以安裝全部Debian嘅package, 寫program各樣絕對冇問題

係唔知係唔係環球保養，呢吓麻煩，我部平價三叔Chromebook 未壞，想買都冇藉口

咁嚴重？ 唔見老貓話有事嘅？ 佢部係2018版嚟

生果錶我就冇興趣嘅，一向戴開機械錶，就算買運動錶用都係fitbit charge 4呢類，起碼唔使日日叉電，係跑步check吓心跳血壓咁

錶當係飾物唔講用途，拎部電話出嚟搞掂無必要搞多隻生果錶

老貓尋晚狂J Apple發佈會

idog confirmed

老貓最喜歡做免費Slave，幫Apple搵bug

仲要free

然後就取笑受薪打工仔

令人難以理解

老貓仲瞓緊，毫無還擊之力

佢駁唔到就扮睇唔到

起身負皮完就當還咗擊

以前仲有一招貼「見鑊打鑊」gif

老貓十足小學

84歲阿嬤下海拍謎片啪啪！羞喊：享受和孫子輩嘿咻

啱晒老貓口味

老貓啲板斧比4獸 & STAFF睇穿曬

RIP?

有乜用

watch yau b bigger?

ipad 出新機for old機trade in only

玩殘幾年 換過部

★Win10 遂步崩潰，新update後連最基本Start、Login都大量問題，再加送Blue screen

老貓又比公海屌

上次部ipad air 超多問題，天才都驗唔到

mic是壞的，冇試

喇叭超細聲，環境太嘈 試不到

lighting 口 間中冇反應，剛巧去到冇事

做過最落後既公司係點

老貓點睇#2

換機最麻煩過料，好多嘢要重新login過

不願面對?

幻海奇情，有集講 阮兆輝 去左間用算盤公司 做左一晚夜晚part time

第二日發現原來間嘢一早火燭，d人一早燒死曬

如果阮兆輝 知道，嗰晚會在office瘋狂屌女（真正屌鬼）

第日關人

why撞鬼都要work

佢當晚唔知

出cash糧 發現全部陰司紙，再去圖書館搵舊報紙才知

老貓想唔想加入4獸company?

周星馳回魂夜 Leon look

老貓比你WORK鬼COMPANY會唔會瘋狂屌女X鬼

不了

but鬼 冇腳板

老貓同女X鬼打曬車輪

ALL GOOD PERSON

鬼佬 喪屍有腳板底

18禁

wake up

綁帶，驚甩鞋腳板底走光

老貓打J打到就盲，要放大10倍先眼到

睇佢有冇腳板底走光only

老貓有冇老花

青光眼加老花

加白內障

今日有

彭明慧中 醫師

你做咩唔POST圖？

老貓有無TBB上癮感覺
幻海奇情TBB出品

mytv cant cap

He is blue c

why you can make gif

又遮腳

老貓為何成日sleep

偷懶不cap圖

要用PC

3個鐘後就可以用pc開mytv cap

You day day 都係 lazy day

老貓點睇我bitcoin輸緊1200蚊？

老貓九成十又j老閪殼中醫師件see through

老貓點睇5仔現價得31.7？

又話自己唔睇tbb

fake

你自己POST的

老貓點睇自己d1478輸緊4成？反而今日1448升5%

早就叫你換馬至1448

係唔係李朗怡嚟

係

點解coffee做到

老貓真冇用

coffee use his usb jer

海康威屎嘅温度計影埋個樣，上網上傳，見到就走

大快活搞咗之後都廢事行入去

佢係唔用key card 用面容識別 仲驚

係。

人面識別系統嚟，所以冇必要就唔好幫襯呢啲舖，冇必要嘅

增9宗確診 5宗本地感染均可追源頭 不設記者會

LINDA

why u don't have

老貓嚴重失職

NEED FIRE

仲要間尖有晒個人資料+面容識別

邊間平啲話時話

24/7好似係平啲
幾間連鎖24hr入面

老貓唔敢去電話台同房屋台，太多人blocked 佢，同太多人屌佢

老貓點睇匯豐得31蚊

廢老當年 #700
now ifc

no

danger

hk all place is danger

大家所認識最on9既同事係點？

老貓你返工時，有冇比你更ON9既同事？

u is OK

（巨乳經過 支 面容識別AI）

支鬼 人工單立文 電腦分析：50% 係火山，50%係珊瑚

唔係火山 就係珊瑚

is a Moon

巨乳 is handsome boy

老貓3090快出，要唔要送U我舊張2080TI俾U？ 仲有Quest, quest 2都就快出

老貓點睇聽日開始公共圖書館開返?

老貓只去屯門公園搵NANA

最近先食完嚟(見到部機,不過無行去照d阿姐都無迫我)

go to sleep

Why u know i am 卡碧痕

老貓will go use iPad until close

this?

廢老 hobby

you

100%

佢貪免費WiFi同冷氣，廢老style

佢表弟is勇武

佢係time traveller

知道未來有 人面識別，所以自毀 破支鬼法術

環保老貓

你會唔會跟？

no need

用 鑊撈 查面就得

支AI

卡碧X 經過

支AI：Moon pass ，日蝕 coming soon

肥青喊未？

老貓睇唔睇《天能》？趁戲院開番

you 係咪 like her?

成日特別關心

尋日睇咗幻愛
應該六/日睇天能

老貓點睇我呢排冇咩心機work

dont love listen 英文

上網睇話k11係假laser imax
香港最正imax 係英皇

Why u watch pornhub

i dont love work

cos 新聞聯播 use chinese

is 老貓/奶波/三色貓/尻硬

老貓戀愛了

AV

only reaction no 字

SOLD BY AMAZON 係環球保養

老貓有份歡送?

老貓留左7月14D劍蘭今早去獻花

why use百度？

支鬼 confirmed

又有個朋友講返去英國，講搵餐管搵工算，但佢本身係專業人士本身都好有米
層樓間間都過千萬，仲要有幾層

怕你dont know 繁體字

懷疑港台已經落咗禁足令

Why u still in HK

Why u like speaking English here

點睇美國同塔利班傾掂數?

84歲阿嬤拍AV迎第三春 點名「和年輕帥哥滾床單」入行

幾粒鐘前post 咗，不過老貓無視我

老貓仲搵緊seed唔得閒

老貓J左3鑊

但老貓不是年輕帥哥
會俾阿婆嫌棄

老貓又出醜，被人話佢無賴

★ios14 苦不堪言 災難區！

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

US可以集中滅支了

常識

話說好耐冇去過戲院，諗緊幫襯吓

好難唔諗走人，炒股都拉得，基本上任佢噏，冇保障嘅

威尼斯曾經係歷史上最繁榮嘅貿易中心，金融中心，無耐都係慢慢沒落，香港唔例外

除非支共冧偈

幻愛 天能 2套都睇咗
值回票價

老貓 you ??

但我真係好憎去戲院, 上年去睇戲, 已經唔記得睇咩，只記得好撚嘈，唔係細路走黎走去就係d支那人係咁講野，都係係屋企睇片算

林毅夫：中國五年後將成為高收入國家

老貓點睇你5年後會成為rich國子民, u will be a rich guy, happy？

係咪暗示5年內會落order kill 收入少過12700美金嘅人

老貓RIP

Need die

老貓點睇google 0005會話52wk low 係3.15

soon

洩漏天機

禽晚睇年代向錢看講支銀股今年已跌20％
係公海又成日都見連登仔有買內銀股, 真係頭都大埋

支銀堆呆壞賬，爆嗰時就好睇

老貓開膠post全面被

★why ipad 2020連wifi 6都冇！

有冇人有睇台灣個蒟蒻, 又好笑又算學到d知識

YouTube?

係，search 蒟蒻

老貓又掛住watch tbb

成7個VPS，再加NordVPN，暫時夠喇

唉今次香港俾屯門累死了......

我中學阿sir半年前叫我月供建行收息,好在無聽佢講

呢個係中學阿sir

香港沒落後後會係變底特律定威尼斯?變威尼斯嘅話,d遊客係唔係會去無人租嘅ifc到此一遊

重好講依加都無人上香俾師父

師父依加奶共搵到幾個臭錢唔洗我吔上香比佢

老貓嚟緊嗰幾場波有冇心水？

沈門已closed

莎朗史東含淚向香港人致敬！

new staff dosen't know

need fire

Why u so evil

老貓想加入4獸company嗎

Pls give one chance

no way

why no, u are not our company

今日唔得閒狙擊老貓，rip 未？

u first

幾驚老貓rip 咗，見到你負評就安心了

錯失加入四獸公司機遇, 相當不智

JAV 絕種！日本新法案10月將開始攻堅網路：「能以全新的手段對抗盜版」

老貓末日

老貓科技迹市爆升

trap

X2

莊家邊拉高邊出貨

似

RUBBISH 冇價值

no

all seed from支鬼留學生

they think 老翻AV is愛支

it is god

1478正吸all 5精力成長中

Same as u

Most love china

u love #5

Why

驚腳板底走光 驚到咁

度過曬，canera man又要就位

港幣100蚊變藝術品 蘇富比45萬成交

老貓你畫會值幾錢？

銀紙貶值，drop to zero，兼 arrest soon

黃一飛打靶jpg

有線消息：今天有源頭不明的本地個案

係咪老貓你為咗有竹君睇而周圍播毒

Is ur duty

is 蓋lover---庾

Les?

彩色

老貓，me 喺深水埗，tea?

深水埗電子城買mask?

call g

vicf=mad cat 2.0

mad-cat的故事

名字叫mad cat搖著jer jer
牠只愛叫雞哪日跟佢在打J
陪看AV偷懶從來無cap圖
夜晚mad cat專愛廟街爬

阿花的故事

主唱: 袁鳳英 作曲: 編曲: 填詞:
名字叫阿花搖著尾巴
牠只喝牛奶哪日跟我在喝茶
陪我讀書偷懶從來無責罵
夜晚阿花專愛樑上爬

印度神油？

大王硬起來

大奶奶

老貓送咗震蛋

no 去買錶盒，JBL GO2

is U

mad-cat and old cat are G worm

ALL cat are g worms

老貓點睇上證指數跌轉升？有冇感到你祖國強大而自豪？

[昔日法庭]女大狀投訴審舔腳底案官鄭紀航性騷擾

法官都對舔腳底有興趣

why遮格勒底？

+X 都係feet lover

中国多地財政捉襟見肘 拖欠教師公務員薪資

老貓知唔知mad cat去咗邊

老貓作為腳膠點解淨係睇廢青閒情而唔睇姊妹淘？

唯一解釋就係老貓love j 老閪殼

老貓點解小美麗會改名做阿貓，你地2個係咪有咩秘密？

this post幾年前開落,本來J Yau b的

mad cat only

老貓J開小美麗

no more ttb

where is mad-cat?

仲有好多人下落不明，need ask 老貓

奶波魔魔
關蛇
三色貓
蔣仔
。。。
。。。

感覺同老貓關連公司

咪就係vicf

why know？

all here

改左名only

老貓，me 真正身份係

vicf die soon

深水埗有乜商場，全部都係毒撚腦場

me 去街舖

西九龍中心

老貓你成日講熱愛中國，U are 斬人暴力danger物

ae2000

U知道得太多了，呼喚石丸。。

去深之都望吓水貨二手勞，214270 都食炒57000

綠針二手都九皮幾 真係唔知會唔會有人買？

老貓必須滅口

老貓點睇係阿里巴巴做2年工程師有60萬年薪

IT is the best

條友有無去 特賣城 , 咁逼人

3月開始升到傻左
而家白地叫到20萬 朱古力成30萬 都ON99

朱古力先排好似27,8?

最低果陣武肺剛剛爆發 23萬左右

新盲十賣到10萬已經係笑話

why咁樣排法，咩意思

蓋清手上有咩貨

唔開關 半年冇發過市

真係癲嘅

老貓買左月餅未？要唔要送張Haagen Dazs餅卷俾U？

開關

u love送中

開關好

HK應該都冇

PS5全球發售「沒有中国」...中国人崩潰

老貓請收order

vicf

老貓點睇福祿暗盤

早幾日行過某水貨二手錶舖，見佢擺咗隻2手綠針標100400，咁啱我戴住，個staff走出嚟R水吹，話包9折回收，問佢手上戴緊嘅收幾多，full set 888 六年錶，佢話收7皮幾。

喺AR買時58000,計吓數賺咗皮幾，不過舊年11月喺日本一風騎士買2手GS, 問日本仔收幾錢，佢睇完㩒計數機1球yen ，計落都71000港幣當時

家吓留嚟走佬用

今朝好似睇過post講23號開關

#101

PS5全球發售「沒有中国」...中国人崩潰

香港冇，部PS4咪升值囉

停產後升上太空，炒到8000

no new game

only u buy

夠了, 冇人鍾意又老又醜o既女人!

but 4獸love 牙中

今日430有Linda庾

sony似Last day 會“由於某種原因，香港區ps5會擱置發售至另行通告，退款手續如下.....

中國is safe 點解唔開關

老貓喜歡更老的

已cap圖

蓋老母藍到 黑洞

是其是非其非

老貓 你有冇買過月餅孝敬屋企人

堂年老貓爸爸買錯無買到美心月餅，俾老貓往死裡打

香港人人安居樂業

老貓太耐冇搵工，已經唔算失業人數

老貓上年拎咗盒何妖月餅

今年佢都係搵民賤聯

me部PS4 + games 炒上8000，U點睇4獸又賺？

會宣布藏有港版/國際版ps4違反國安法，送中

咪成日陰謀論啦

老貓點睇收工落大雨

老貓你鼓吹老綜公屋
also believe HK Gov

slave是需要磨練 折磨的

老貓，民建聯提議派5千，你支持民建聯嗎？
只需答Yes or No

[url]【得人恩果千年記】拖五子女到羅湖站人生路不熟 巧遇好心人贈40元買食物 8旬婆婆保留卡片40年望答謝恩人

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老猫次次都投民建聯

老貓睇緊陸豐衛視？

老貓睇緊《新闻联播》

老貓要唔要夾份睇NowE？我出2/3，明益你

<老貓？

老貓上年拎咗兩盒何妖月餅，應該就一盒自己食咗，另一盒擺到今年俾人

老貓點睇#4

★ios14 苦不堪言 災難區！

Many 正皮

1966 昭和 東京

老貓呢

X3

X4

老貓，周庭新video

老貓，我買咗個JBL GO2 , 嚿八水，抵玩，又OK喎，當緊電腦喇叭，使唔使買個送比U？

有冇人成日幻想自已有女朋友？

老貓你幻想係邊邊個? 大波驊?

erotomania

盧寵茂：香港加入內地器官輪候冊 方便器官移植

老貓就好，器官敗壞，冇人捉u 做手術

老貓點睇周庭有30萬人訂閱？ 可以拎到Youtube 獎項，去參觀日本google 寫字樓，包哂所有費用，可惜佢出唔到境

某人幾多訂閱？

老貓周身架生都係壞嘅

要考老貓 以前香港6個字電話號碼
九龍打去港島要加咩字頭

你J 開老閪藍屍殼周庭呢啲後生黃絲邊啱你J

老貓點睇msft 禁垃圾win 10 update 改鳩哂部腦顯示日期時間個setting

陳同佳出獄近 11 個月未赴台 管浩鳴：通關後我會去台灣 與律師商自首安排

老貓幾時到你自首認四處播毒

★PS5 網上炒價達 RMB $8,000 中國玩家表示：買港版不買國行

老貓做完MASK CRAB想做PS5 CRAB?

老貓又擾亂市場秩序

老貓 我有工介紹比你

x3

feel sick

Y u always sick

屌得死氣喉多

去完全民檢測?

老貓點睇我有5個藍牙喇叭？

老貓 rip☺

老鳳比波台清狙擊

一個窮撚到公務員都俾人拖糧嘅國家，好撚快就玩完

平時見佢title都覺係煩膠黎，睇老納好過睇佢

老貓新移民confirmed

原來老貓係中國人黎

煩膠 X 2

老貓愛党愛国

★PS5 網上炒價達 RMB $8,000 中國玩家表示：買港版不買國行

老貓點睇#4， 連公海既人都知你走水貨返中國

一早已經有人排隊訂ps5, 2020年d人仲未識上網？

又話咩帶架撐出街

講啲嘢又抄足老納

勁

老貓靠奶共做炒狗賺同胞錢，但四處屈人奶共

老動物系連登仔似乎都係人來

老貓排緊，幫支鬼代購

agger
貓貓狗狗乜龍乜鳳多數

全部iDevice update 上 iOS 14，好多新功能其實我都唔會用嘅

似乎有倒水電現象

Amazon 送貨delay，本嚟14號到，佢通知咗我22號都未見可以23號退錢或者換其他嘢

老貓去左排

老貓：SO MANY大媽 老閪殼

老貓見有隊就排，以為依度排 ps5

老貓個IOS POST好多人入去屌老貓

所以成日唔上水回post, 怕部陳年iPhone 唔夠電

link，入去笑吓老貓先

★ios14 苦不堪言 災難區！

老貓點睇

三代同堂齊揸滙豐因一個「情」字

入咗去叫老貓盡快check bug

遲啲到1478股東

等如老貓3代人都一樣愛中國

英國首相約翰遜：歡迎日本加入「五眼聯盟」

Update 完ios 部機好似快咗

老貓今日去左日本領事館抗議918事變

淘寶？

見到vicf

hk no IT

老貓買左幾多部PS5去炒？

never come

just cheat money only

同幾個月前FB “2個thx d on9一樣

ttb開始狙擊4獸（今日news)

巨乳

飛鳥

其實佢2個有冇扑過嘢？

玩乜？

same topic

【滙豐散戶】三代同堂齊揸滙豐因一個「情」字 買入價80元、60元、40元

第4代 DROP TO 0

老貓點睇手機台D人話你係藍絲

電話台巴打評論正確無誤

老貓炒唔炒PS5? 一部執幾千喎

老貓係iDog confirmed

老貓點睇連仔出新icon 狙擊你？

老貓幾時交ios14 bug report？

老貓no lazy

老貓U唔出街，部iPhone se有乜用？

開分身上連登、嗌外賣、偷影阿婆沖涼

順便交埋141 report

公平咩？ 偷電掘礦被捕入獄賣唔切bitcoin， 出嚟竟然發咗達

老貓點睇？

is mad cat

證明唔到咩

老貓排唔排到PS5

100% YES

老貓 trust in hk gov & 國安法

老貓 work

prove none

啱老貓食

唔敢買

買完俾po𢭃 可以charge你

your staff hack

朱千雪做咗律師後個氣質都唔同晒

老貓成日犯法，可以搵朱大狀幫手

100% yes

煮方便面熱水落同冷水落有哂分別？

老貓，你啲同胞嚟

會唔會又有螞蟻爬腳

連仔唔識mad cat

我估連仔好快入埋嚟狙擊U

似係老貓分身 or staff

「麵」寫成「面」呢樣老貓都係咁，支鬼慣咗改唔到

連語氣都一樣

老貓被屌

連仔擺明撚鳩老貓

老貓u sleeping like this?

老貓肯定支持何妖，今年又有月餅比佢

何君堯與藍絲搞聯署 提名港警角逐諾貝爾和平獎

good smell

Twitter 袁爸爸禽日警告叫人唔好買，唔知係咪收到風美有制裁

以後出呢個GIF可以KO晒老貓D廢圖

斥措施難助長者 女生拍片「袒胸」控訴

老貓一定J到JJ都斷

老貓比豬屌

no

連仔長期上hkgolden 否則點會有hkg+

說好的new post呢？

似，慳返冷氣

[突發] [熟女] 知名人妻著性感小背心係山頂做野外運動

又有好野益老貓

老貓點睇好多人屌鳩你

老貓好鍾意葉劉

老貓必須馬上reply

good pic

新icon似

open new post no lazy

Your 口頭禪來

平遙古城再遭共產 縣政府財困 逼遷224戶

老貓被共產

六 日

no urgent need

老貓根本就係中国人。

貼乜都冇用

no space

老貓你岩，因為我們都唔係中國人，只得老貓你係

老貓邊度出世？

老貓出世紙係咪依款？

定係依款？

「人口非控制不行」，懷疑老貓喺大陸一出世就俾人紮咗

vicf：不願面對

正確

老貓成日信埋啲9up佬

路透社：美國周日起禁止下載海外版抖音及微信！

老貓好快就冇得用微信聯繫陸豐嘅親戚

臭味相投

老貓open new post no lazy

美國周日起禁止下載TikTok及WeChat

老貓麻煩啫, 我哋冇問題

台灣兩間做電話鏡頭module, 將會取代訊宇同1478

老貓go IFC soon

老貓打算用邊隻app 替代？

★J慧中時間又到了！(161)

老貓買唔起 ifc 籌，又 too lazy 去跳海 or 搬炭，應該會落樓下巴士總站偷死氣嚟吸

老貓冇微信同抖陰用, 會唔會嬲得滯去美帝領事館門口噢篤屎抗議?

老貓搞掂埋手尾先過去, no lazy

老貓:感恩生在中國 can use wechat

樓王小心，老貓又入屯門播毒

老貓一日唔塔,全香港都係病毒

佢搬埋上去咪唔怕無微信用

睇連仔出嘅新icon, 明顯針對老貓, 老貓嗰隻法, 佢都頂唔順